係咪唔洗理大陸感染武漢肺炎人數

屌，個個話
哇韓國好大鑊啊！
哇北海道緊急狀態啊！
哇伊朗死咗人啊！
哇美國都有確診啦！
哇意大利比who屌啦！
...

屌你地老味
呢啲野幾個月前大陸已經中緊
宜家講緊係80000人感染
死嘅死，好返嘅再中！
屌，咪撚放過大陸無恥狗啊！！！

比較緊張黑警感染人數 3萬

假嘅嘢都要理？好得閒呀？

因為上面個數都係吹出嚟
你估真係得八萬人感染?
過千萬人城市2個月死兩千人要流動焚化爐24小時運作?
淨係知佢變咗人間地獄就得詳細數字理嚟都無意思

其他國家可能都係咁諗
所以都係多留意國際數字多過大陸嗰個

真 當笑話睇

慣咗？

當WHO溺架浸淫喺人民幣入面嘅同時，我地係時候反思下貪污係咪可以統治世界

可以點

提

今個月到香港
啲on9當冇事 條街熱鬧到仆街

提完又點

香港商人:宜家行山嘅人多過行街，係唔健康

等大家都記得

支那個數實係假

大陸?
支那

真的數字可以隱瞞
但病毒大爆發係無得隱
安坐家中睇支爆喇

共產黨開到個咩中出大會咪安全囉

唔出奇
Facebook friends, 舊同事已經出街食嘢消費

淨係武漢市入邊是但一個區都唔知80000啦

*唔止

睇完就算
近依個星期成條街日日都係人
生意旺到仆街

唔好忘記真相，對謊言唔好習慣

由上控下，為復工不擇手段

明知條數係假既 重有咩意思

反而歐洲啲數字就真係有意思